[ 唔好灰！一齊拋橋！ ] 登報俾唔到壓力中國，咁可唔可黎多鑊，轉向俾壓力令美國加快 <<香港民主及人權法案>>？？

講左重點先，好簡單：登報增加輿論壓力，令美國國會加快推出<<香港民主及人權法案>>

純粹brainstorm下一個新既方向，睇下大家點睇：

見到隔離post話我地好需要依條法案，我好同意：
重點永遠都係《香港民主及人權法案》，其他可以唔理

我既分析係，我地可能trap左係一個牛角尖：
1. 利用社運直接迫政府/中共讓步 = 未成功
2. 利用登報/文宣令世界直接迫香港政府/中共讓步 = 未成功

咁我地可唔可以做d 野，行第三個方向：用方法增加國際輿論，迫美國國會加快實施<<香港民主及人權法案>>呢？？？？

我覺得可行既原因：
法案已經討論當中，依項訴求並唔係好似叫trump liberate HK咁唔現實，而係真係進行當中，我地只係拖加壓力！！

最直接當然又聯想到"登報", 大家點睇？？

ps: 我鼓勵大家諗到咩靚橋屎橋爛橋都post出黎俾大家brainstorm, 唔work就再諗過第二個！唔好灰！化悲憤為力量！七一見！

大家點睇？？？？

push

anyway, 大家唔好灰！

根本就係走向第三個方向，
問題係外交從來都唔會馬上見效。
美國仲有中東、俄佬、北韓要處理，
香港只屬於抗中戰線其中一環。
要等絕對係正常。

香港人覺得水深火熱，
但同外面比較又未必真係咁緊急。

香港人加油

Thanks!

咁有除左大家已經做緊既抗爭，我提議依個額外既方法可唔可以做/值唔值得試呢？

推

或者鼓勵各國追加類似法案

依條法案都幾辣，而且真係有機會過到，應該全力支持

或者我講得清楚d:

將依項法案成為我地既訴求之一，可唔可以呢？

(當然我知美國無責任去幫我地，變相其我地無得咁容易去直接求人，但我認為我地都可以修飾下，強調多d 依項訴求，無咁直接咁俾壓力美國國會，得唔得？)

無錯，唔止美國，英國德國都有類似既關注，我地可唔可以針對性咁向佢地拖加壓力呢？

agree

排咗好多年隊

唔錯，大家集思廣益今次一定要贏， 因為唔贏就唔會有出路， 香港會變新疆

樓主，你開post嗰刻咁啱我睇緊有咩嘢可以做9班賣港英籍人士
可唔可以喺英國登報紙要求英國取消班人嘅國籍

Immigration asylum nationality act 2006 對雙重國籍持有人違反英國及海外領土公眾利益可以被褫奪國籍

英籍by birth亦可以被褫奪英籍

immigration act 2014 內政部無需實質證據 只需要有理由相信當事人有第二國籍即可以褫奪英籍

其實各國一定已經收到。
可以再做，但主動權係人地手上。
相比西藏、新疆，點做都無人理，
其實全世界關注香港已經好幸福，
特別台灣隨時準備接收你難民。
有路走，有人幫，唔好過多奢求。

長氣d咁描述多次我既ideas:

1.仆街中共政權就點撚樣都唔會理我地既直接抗爭
2.國際輿論壓力亦唔會令中共自己收手

但，3. 國際上好多國家政府係會care外間對佢地既輿論壓力，所以我地可能可以利用依一點，將輿論實在化，將輿論責任轉向其他開放國家政府既身上！

冇錯，人地立法係人哋國家內政，別國唔可以說三道四

最重要係要lobby 國會議員，民主共和兩黨都已經有人出聲支持(e.g. nancy pelosi, marco rubio, etc)，不如一齊諗下我地有咩方法可以lobby埋其他議員
例如聯署?登公開信? 登廣告?
美國好多大城市都有人參加反送中運動，係咪可以同果班人傾下可以點合作?
如果呢條法案真係通過，完全係賣港陣營既末日，諗起都

依家知唔知幾時排到

再開白宮聯署
直接講明支持美國國會盡快立法通過香港民主及人權法案

第二，垃圾會應該都仲有唔少垃圾議案要過
繼續搞鳩佢，唔洗次次大搞，反正依家政府少少野就縮埋扮弱勢
細搞都可以滋擾政府，繼續降低管治威信
低到咁上下，藍絲廢老都會鬧政府冇鬼用

隔離燈柱單野仲有冇轉機
依家係試行階段，可唔可以整停佢?
或者最少唔俾佢立法禁止戴套

香港人真係好唔得閒

我知我既ideas有機會變左令外國覺得我地奢求得太多(因為現實有好多其他地方受到更嚴重既人權打壓，我明白依個現實)

但睇睇以下依個post:

其實你地係咪仲未明白點解咁多個國家會理我地呀

1.香港作為其中一個重要既國際經濟體，我地有自身既獨特價值
2.我地今次社運既前瞻性，已經係國際社會所認同同關注，我地好應該繼續利用依一項氣勢，爭取勝利！

係全美國一齊登

燈柱單野又係麻撚煩

我認為可以架，不過都會有concern 個campaign turn out搞得太agressive 令美國人產生反感，睇睇大家點睇/點實行好，集思廣益

個idea係就係ok 但咁樣咪變左迫美國快d做野 反而係要不斷做不合作運動 然後一路報俾美國睇就有機會

但個個都凝住71就係最後一次 之後就暑假 咁就散啦

一路都話要過，但唔知點樣可以加快

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

開左咁多次白宮聯署好似無人睇
真心覺得登報/投稿先會有人睇

個人意見登報太散，一個國家得1份 同1日。

讀過advertising 都知要去到sticky point一般要睇既人接觸7次

建議長期crowdfund, YouTube Facebook, google 登廣告，又平又夠reach

不合作運動絕對繼續要做！！！
不過我覺得輿論風向現實就係同一單新聞出現得太耐，大家就會慣左覺得無乜特別。

我只係提出一個extra既idea, 可以將國際社會既壓力轉向想幫我地既人身上(我知有d 仆街好似求人仲要chur 人，我上面都有打到我既concern)

我會繼續推，大家歡迎修飾/ban我既idea, 只求brainstorm揾出路

大家加油，唔好放棄！

或者我地諗計，集中搵相關美國國會議員游說？？

點睇？

斷大陸資金鏈

李小加批左幾隻垃圾股上市，而家ICAC 查緊
有無人知係邊隻？爆出黎俾人知，等啲人唔好俾大陸狗呃

斷到當然好我agree, 不過幾隻股係咪真係夠俾壓力中共？

同意可以運用更多媒體曝光。
但登廣告只係手段，G20之後仲有咩方向先係重點

所以我帶出左依個post既新方向，將焦點轉向人權法案，點睇？

不如直接去國會議員既Twitter 留言
同埋法案提出咗有審議程序
而家我地可以做就係由說議員支持法案通過

登報依個campaign我覺得可以一直搞大佢(當然唔係亂咁登，要諗清楚每一次既訴求目的)

大家煲劇都唔係一集就完

如果我地將依個campaign建立到成為一個連續性有進程既故事，外國人睇到係有機會增加佢地既engagement, 佢地就會希望我地真係成功，而唔只係一個一次性過目即忘既飯後話題！

任何可以自救方法都應該試。登報又好，lobby 議員又好，香港人唔好咁快放棄

人權
已經死三個人
人權可以幫拖嗎

agree, 我上面都提到揾方法直接揾議員遊說

首先要搵曬所有議員名單同佢地個Twitter link

可唔可以做多次登報？話香港被極權統治，民主已死，請加快對香港政府進行制裁

仲有警察無故使用武器，呢單野
人權都可以插手

不如搞大d
咪話有警察想移民既
去信話佢地暴力態度構成威脅
取消移民權

所有手頭上有既警察number
都可以上崗去外國，申請禁止令
等佢地冇得出國

7月1號朝早吹大雞
升旗禮要佢不舉
用雞蛋招呼班高官
我唔信佢夠膽開槍

讓雞蛋飛

Push

當你地開始同中國旅客或新移民傳播，就有壓力喇

請求台灣接濟香港難民

可以，不過我覺得語氣要求唔可以過份強烈，始終現實就係有其他國家人權情況比較嚴峻。

我地既修詞一定要攞到balance, 表達到訴求之餘，唔可以變左做好似chur人幫自己既感覺/令人反感。

其實好撚多大陸股都有問題

之前有間賣牛奶既, 人地啲牛一日出一公升奶, 佢啲牛一日可以出十公升
有心掘肯定大把妖股出事

其實美國嘅「香港民主及人權法案」受港人關注，原因係當中會同香港嘅政制步伐掛勾。如果鼓勵其他國家約現有對港嘅經濟政策與港政改掛勾（例如取消功能組別），只要短時間內有回應，相信政府會有相當壓力。

原意係好
但chur人可能有反感
雖然G20冇Trump屌維尼
但另一角度睇就係buy time比國會過民主法案
以依加大部份議員既支持
一路綠燈就七月左右過
如果G20落维尼面
我地未到七月都隨時比人溶左
依加keep長期抗爭
中共港共美國都想buy time

明白，不過實際上小弟未諗到點樣"鼓勵其他國家將經濟政策同香港政改掛勾

推
做到就做！

推舉林鄭月娥成為中國新皇帝, 要取代習近平

我有個更好既主意

向一帶一路國家登報唱衰中國
你共產黨唔叫林鄭收皮
咁就成國一齊攬炒

我知會變chur人，

但我覺得修飾下都係可以照登報亦唔會令人反感，
最少，只要做到令睇到廣告既美國人會意識到法案係可以幫到我地，我覺得已經係值得做。

但現實係咪真係有一帶一路國家會為我地既人權而同中共攬炒？

推一推依段

淨係比“美國國會壓力”哩幾個字既方向已經冇可能，大家都知美國或其他國家係任何情況下只有利字當頭，但大家有一點大著重左個急字，而個急字好影響判斷力…

份野可以由法案為先
以共和民主派選民角度入手
用保護美國在港利益又維護人權果d啦
通過大家都有益點點點
將香港變成Trump手上一張更好既卡

但真係會好難寫

緊係唔講人權，講佢地知一帶一路真面目，點樣令佢地債台高築，經濟文化被輸出，愈來愈倚靠中共

利字當頭我當然同意
而我既提議表面上叫做"增加國會輿論壓力",
實際上, 其實就係増加佢地"唔通過法案既政治成本"
所有政治/社運,其實最終都係關於成本／利益,
even 一個國會討論人權法案既行為本身,你都可以理解為佢地為左長遠利益面做。

佢地自己都開始見到唔對路起中共尾注

我諗國際唔會出手住
除左trump， 仲要睇台灣英國邊個上任
依加感覺係儲緊氣仲唔知出唔出手
對付中國唔止香港一張牌
我地既工作就係整到香港呢張牌更加有價值出

一帶一路國家嘅領導層可能係既得利益者，所以登報喚醒廣大群眾相信有一定效果。但攬炒完對我哋又有咩正面影響？

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

同埋既得利益者唔會比你亂登有損佢利益既消息

ｐｕｓｈ

每個社會都有既得利益者，但未必每個國家都係獨裁。可以先針對一啲表現得好有興趣嘅國家入手（例如意大利），睇下有幾大迴響

話明攬炒，蝴蝶效應既野，冇人估到

係
最好由民主/半民主國家入手

登去反對派報章講中國工程意外同埋佢地既殖民大計...

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

繼續集資，瘋狂登報

香港人冇自己報紙

仲有外國嘅報紙

最緊要係不斷咁係美國登報
加快速度通過《香港民主及人權法案》

Agger, 點都叫有個目標！

登報為嘅係G20果時希望其他國家會向習近平施壓
而事實係根本無乜國家有出過聲
所以短時間內唔好諗登報
至於畀壓力美國, 就要行焦土政策先得
要令佢地真心覺得一國一制先可行
但係咪真係要咁行, 值得商榷

要爭取美國人民意

講返類似Sri Lanka嗰啲搶碼頭嘅事，將疑中派推上台

其實都可以由呢個方向出發

你既討論小弟唔熟無idea, 不過請繼續

老實講，外交呢樣野都係講利益，
冇利益嘅野其他人跟本唔會做，
不如諗下香港本身，自己本身有啲咩野利益可以引到人地去幫你好過啦

去到"已死"依個字眼, 西方國家有比較下可能會覺得我地誇張左
不過修飾下我覺得依個方向可能都會ok

選民入手都可以

依家有嘅計劃係：

登報繼續？
需要更新資訊同埋有閱讀性同吸引力
需要吸引支持

網上廣告？
大家一路都做緊嘅Twitter YouTube Google
比廣告費去Reach到更加多嘅群眾

繼續嚟

有無諗過, 其實佢地通過咗有咩成本先?
通過咗嘅話, 美國商人投資喺香港會被限制
通過咗反而令佢地增加成本嘅話更加傾向唔通過
佢地而家係可以隔岸觀火
加上, 而家中美貿易戰今日先話重啟
根本無利好因素令到佢地覺得通過咗係有好處

老實講，
唯一可以影響到佢地利益嘅野，得選票，
而選票由邊到嚟，人民（當然講緊有得投票嘅地方），
所以個人覺得個目標唔係叫班議員去幫你地，
而係要當地嘅市民去支持我地，
令到班議員可以用支持香港作為籌碼去引到啲選民去投佢地。

當然呢樣野係好間接，
但冇辦法你冇得要求其他國家嘅人去幫我地出聲，
只能夠不斷爭取佢地嘅認同。

但真心推上報呢樣野真係唔好咁快再做，
成日推上報好易搞到人地對呢件事麻目咗，
喺網上推好過，起碼人地唔會咁快反感，
又比到機會佢地發表自己嘅睇法。

斯里蘭卡漢班托塔 — 每當斯里蘭卡的總統馬欣達·拉賈帕克薩(Mahinda Rajapaksa)轉向他的中國盟友，用一個宏大的港口項目尋求貸款和援助的時候，總能得到肯定的答覆。

好的，儘管可行性研究表明該港口無法運作。好的，儘管印度等其他常見的貸款國都已表示拒絕。好的，儘管斯里蘭卡的債務在拉賈帕克薩的領導下正在迅速膨脹。

在多年的建設並與北京最大國有企業之一中國港灣工程公司重新協商後，漢班托塔港口開發項目的失敗是意料之中。這是世界上最為繁忙的貨運通道之一，沿途有成千上萬船隻駛過，但是在2012年，該港口只吸引了34艘船隻。

然後，它就成了中國的港口。

2015年，拉賈帕克薩敗選下台，但斯里蘭卡的新政府卻難以償還他所攬下的債務。背負著嚴峻壓力與中國進行了數月談判的政府於12月交出了港口以及港口周圍15000英畝的土地，租期99年。

NYT中文有報過

reddit, twitter,youtube,buzzfeed 係好嘅平台

美國人普遍都重視美國嘅價值觀，即係自由、平等呢類
可以從中入手

或者可以登報攻擊特朗普，在G20峰會，因為貿易關係，屈服一個極權國家，同極權國家做生意，係個唔民主總統，等美國輿論從呢個方向出發，可以做一個離間，等佢落唔到台。

我認同你所講係要令美國選民支持我地,
亦認同登報唔可以咁快,
所以我亦未提出過要幾時再登。

另外我亦都同意繼續加強網絡文宣。（簡單如reddit, twitter 多d去提及依項法案既重要性)

或者可以登報攻擊特朗普，在G20峰會，因為貿易關係，屈服一個極權國家，同極權國家做生意，係一個只為錢，唔為民主的總統，等美國輿論從呢個方向出發，可以做一個離間，等佢落唔到台。

攻擊trump小弟就不能認同了
始終佢既求其一句說話一個決定都足以令香港一朝玩完

唔需要亦都無作用
侵仔一開始就係本土主義，你見佢可以同北韓傾偈、無再點提中國人權就知。就呢樣你說服唔到佢嘅支持者，俾唔到壓力

而且，你咁樣等於去介入人哋共和民主兩黨嘅總統大選，只會得失共和黨一邊嘅選民

反而用人權、民主呢啲普世價值去宣傳，兩黨支持者都唔會反對(畢竟係憲法重視嘅價值)，你可以爭取晒所有黨派嘅支持，光譜更闊

再加多d，如果美國還是一個民主國家，希望美國同香港人一起，抵抗呢個極權政府，

國會比佢更加重要

你哋唔好再用睇中南海嘅眼光去睇美國政治好冇

美國係一個玩制衡玩到連中央銀行嘅功能都係由十二間地區儲備銀行組成The Federal Reserve
一個總統唔可能隻手遮天，立法、司法嘅獨立性係當世最強又不為過

其實唔係攻擊特朗普咁簡單，最重要係選民。

香港人可以在美國製造輿論壓力，因為香港人有錢。

打普世價值民意戰係有用架
呢啲價值，兩黨都可以借嚟搶選票

而且反中係宜家大勢，絕對有助人權法案通過

制造民意要佢重推逃犯修訂條例 仲要通過埋？
真焦土，到時各國為左保護在港公民唔可以唔出聲？

登報俾香港人買個地方建立方舟

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

引渡條例通過左，所有途經香港轉機的外國人，都可以被中囯拉，算唔算關佢地事。
HK airport is a trap,
中囯法律，沒有無罪假定，所有要被拉的人要自己找証據証明自己是無辜的。

美加 英德 是高危人士

登太密既話，香港會唔會變左煩膠？

向完侵侵求救，轉向佩洛西！及兩黨國會議員。侵侵是生意人，佩洛西卻是一宜反中的～

唔登報有無得向總統大選埋手？

拉攏在美華人：邊個過條法案就選邊個？

未係好完整，再一齊諗諗

由Jeremy Cunt為減少老婆係支那西而引起既懷疑
對香港突然強硬黎救英國首相票
可以睇到香港問題係有政治籌碼
612後上哂報全球都知
係啱既地方真係可以影響選票
或者東亞影響力

咪玩啦，
又唔係唔知侵侵記仇，
你落佢面不如落維尼面好過啦

agger

好多人都睇少Hong Kong Watch
不過如果我地可以喺網上打輿論戰影響工英國民意，咁佢哋就有更多空間發揮

不過我唔清楚英國選民嘅特性係點

啱呀，
我地呢啲星斗市民只有用呢啲方法，
唔似生意人可以有條件比到著數佢地。

所以再推一步諗，
要令到自己有錢先可以有條件同人談判....

坦白講美國佬邊會理你。。。
侵侵對家都可能有機

你做到MNC 高層咪得囉
民意戰喺我哋惟一做到嘅野

話個事實比你知

無利益既事點解要幫你?

打民意戰

選票就係利益

美國會有咩利益

追po thx

你要識得分開
國家嘅利益
同埋政客嘅利益
有時候唔一定一致

Hilary以前反同性婚姻，近年轉軚，係為咗人民嘅福祉？定係想做總統？

Jeremy Hunt 不嬲奶共，前排先讚完林鄭個暫援，宜家又話英國唔會再批出向香港警方輸出裝備嘅許可證。佢係為香港市民擔憂？家係想做PM？

算啦英國
除左足球冇野叫得旭佢地
不過anyone but hunt

引發全中國既震動
從內地旅客內地學生內地商人開始

學界-各間大學舉辦辯論/分享會討論香港事件

旅客-油尖旺中環山頂黃大仙昂坪海馬迪迪各熱門景點作出宣傳 播六四片 派傳單分享啲貼身既危機/不公義事件eg 迫遷拆樓、暴力清場、宗教打壓

內地商人-

目的：共國越要面就死唔比面佢 佢要打壓 要封鎖資訊就死要令內地人懂六四知一切惡行

靠香港既力量太細了 話哂中國有13億人

幫幫手散出公海！！！

幫幫手散出去公海！

其實有d驚 如果國會係十日內休會(年尾) trump冇簽都冇彈番俾國會 個法案就會自動失效 而依家都未有明確日期 如果今年都唔過就真係唔使唸

元：美國幾乎百份之百通過《2019年香港人權與民主法》

或者 當我地俾人清算既時候 搵文宣組向外國新聞打下同情牌都好過hardsell 不過犧牲既都係我地

佢實行緊新彊ga 監控鏡頭人權彈藥

G20 峰會只係長期抗爭嘅開始
而家要做嘅就係keep 住國際嘅attention
登報希望美國國會加速立法都係其中一種方法

由細做起twitter reddit sharw到大既登報都做住先
但唔好登得太密 最多一星期一次就夠

所以呢個都係一個可能性，
有可能性嘅野都值得去做，
勿忘初衷就得

都可以呀

但點叫人籌錢？

國會超過三分二通過
trump係無權利唔簽

利申 睇台灣節目講

我都係希望推post等大家有依個方向，等眾籌團隊考慮下幫手搞

今晚見

無論做任何事，不要離間或強迫任何人。
你做不到的事，領導人身邊的人是可以做得到的。
給其他所有人留有餘地。他們有機會的時候是會幫你的。